轉機時間問題

我下個月會經芬蘭赫爾辛基轉機去英國
但係轉機時間得一個鍾
想問下會唔會太趕
如果由香港去赫爾辛基有delay
佢地會唔會等埋轉機嘅乘客

睇delay幾耐
如果轉唔切佢會俾下一班機你

俾你book到，出得機票即係夠時間in case無delay

飛機個廣播屏幕會出晒，轉機目的地閘口，睇完落機就鳩衝。

會唔會個人走得切但係件寄倉行李走唔切

佢仲快你呀。

芬航會貼 short connection ，優先處理。

我上次跑到去閘口要坐巴士上機，我上完車就開車。

件行李都趕得切。

我有朋友試過莫斯科轉機, 結果去到目的地但係件行李仲響莫斯科
希望Finnair 會好d

芬航最短可以做到35分鐘轉機
唔洗驚 機場好細

搭單問,得50mins係Stockholm Arlanda轉機,夠唔夠時間?(Qatar airline).睇過係同一個terminal,希望第一程唔好delay

lm 七月搭維珍澳洲係悉尼轉去奧克蘭 又係得一個鐘 維珍出曬名delay勁 之後我仲要book左奧克蘭內陸機 真係好驚

BOOK內陸機delay真係抵死...........如果唔同airline轉機 邊會預到咁趕

你講果一個鐘係悉尼既轉機時間？
如果係Auckland 得一個鐘
你可以轉機票時間
Auckland international airport 同domestic airport 係分開
即係你要拎哂行李做埋入境手續先可以過去domestic 果邊
Auckland 海關好嚴
我係果邊入境兩次都要開行李檢查

係 sydney一個鐘 兩程都係維珍 但我驚第一程delay趕唔到

唔係內陸機一個鐘 係國際線 香港去悉尼同悉尼去奧克蘭一個鐘 兩程都係維珍 內陸機有三個鐘時間 但如果我趕唔上第二程去奧克蘭嘅機 內陸機有幾多時間都冇用

我helsinki轉過好多次都係好近 十分鐘搞掂

我講我行 件行李梗係唔計

咁樣都係玩9自己

祝你成世都miss飛機 屌你老母